美心麵包有原隻壁虎 美心承認過失罰款9000元

一名男子於2019年10月在美心餅店購買肉鬆紫菜麻糬包，發現包內有一條原隻壁虎，隨即向餅店投訴及向政府報案。美心在庭上承認「食物的品質與購買人所要求者不符」罪。裁判官梁雅忻形容事件「有啲誇張」，並指店舖有責任確保外來昆蟲不會進入食物，因而處以9000港元罰款。

案件編號：TMS 1943/2020

仲買美心

放棄年輕人
死老野一早就話賺撚左啦

美心：九千蚊當跌畀你班乞兒

藍色水魚圈

RIP 壁虎

黑心因為食物問題上庭上咗幾百次，點解仲有人食？

真係唔撚明

要幾on9先會食美心

有營養

過多幾年可能會反告事主盜竊，案情為以肉鬆麻糬包價格取走昂貴的壁虎肉食

你唔記得咗廢老同藍絲係冇腦生物。

其實「壁虎」係北方話
廣東話係「簷蛇」

你個名

屌你老母咁大間連鎖公司咁先罰9000蚊
同個阿伯罰兩蚊有咩分別

唔係叫四腳蛇咩

M記福喜肉先2皮

兩種講法都得